Herbert zou vaak naar Hammersmith komen toen ik daar was, en ik denk daar ook aan seizoenen had zijn vader af en toe een beetje een voorbijgaande waarneming de opening waar hij naar op zoek was, was nog niet verschenen.
